今晚早啲瞓

個人唔夠瞓，曬太陽好易頭暈㗎，呢幾日重要咁曬。
最好拎把大遮，唔好嫌麻煩。
同埋記得飲多啲水，帶多兩枝就最好。

今晚我瞓唔著